721 黑警放走白衫暴徒全過程！

推

推呀

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭

push

Pish ar pish ar pish ar

Lm 陣間睇

Push

有線

留明

有線真係得新聞台頂住

Up

留言好多五毛

警黑合作 殘害港人

冇人會忘記

留名

毋忘721

j

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

雖然係上年 都要推

721

推牙

pish

唔方便睇

有無文字報導

每次睇都好興

留起佢啦 比有需要既人 同埋最緊要backup

Pish

推推推

64616642星火

Lm

女: 落呀..做乜唔落呀....
男: 落到去都幫唔到

推！屌你老母死黑警

梗係啦屌你
落車都係兩條女+一條仔
除非你成架車撞埋去
點幫

推推

真係好撚誇 咁撚樣都仲有另一個版本講到出黎

未睇推左先

615黑衫白絲帶

可以嘅話中家幫下手back up有線依家紅到嘜咁 一陣間都報導冇咗都唔出奇

正苦講左咁耐拉到人未？
正苦未拉到人就收皮啦

大家記住一定要save低

tuiiiiiii

pushhhh

事實 落去一定俾人打到仆街

光復到香港一定要去南邊圍搞返佢一鑊

Help pish

死鄉黑

😡😡😡😡😡

痴撚線 又一樣野證明狗黑勾結

721真係無得兜
赤裸裸既警黑勾結

好似最近發生咁

越睇越嬲

一定要睇

越睇越撚嬲

幫推

721死黑警

推！！！！

推！

推 真相唔可以被埋沒

pish pish

up

升天南近況如何？

呢條片要狂推狂share

小牛農場啲農作物還好嗎？

記得back up

Backup!!

我到今日都無去過元朗北角荃灣消費過！
大家都唔好去！等呢三區變死城！唔好理班唔想搬屋搬鋪既！
由生活開始全面杯葛、抵制鄉黑、狗、官、芝麻人連家屬！

推爆佢上國際

推到上cctvb

無力一推

法官表示：我知道來做乜？

Push push push

never forget

721831

Pushhh

721 唔見人

淨係睇頭兩分鐘都想喊，向公權力聲嘶力竭咁求助，換番黎嘅係落閘！不瞅不睬！

係啦係啦唔講咁多啦
721一周年元朗見啦

撳錯制

新片？

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

可以既話pin一pin

不敢忘記

班警永遠答唔到嘅問題

啲五毛好撚好笑
同時都覺得好可悲
點解會有呢啲人生活係同一個地方

睇幾多次都係咁撚嬲
永遠唔會原諒黑警
永遠都唔會！正人渣

未睇過呢條

真相永不磨滅

國際線

駁唔到系列

Tui

Pp

推 記一世
黑警！

班狗嘅死穴

721元朗恐襲至今只起訴7人

黑衫示威，圍起幾百人幾個鐘，全部帶返警署

白衫恐怖襲擊，抄晒全部人身份證都無能力

p

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

推！！

Cls

推呀屌你老母

香港警察=黑社會

希望全部721白衫人都俾天收

pu sh

唔該各位定期重溫下

下面留言話打得好

講個笑話，嚴正執法

有幾百個九九九局然係市民問題

全人類 backup，記得推出國際。

good post

推到黑警 白衫暴徒死

都係嗰句，推到全港三萬隻癲狗死家

咁先至喺狗所為，「黑警」唔係浪得虛名。

好似仲要只係提咗堂？都未正式開審

屌你老母死黑警

推爆佢!!!

借位 pls pin
垃圾 template 比 inter-parliamentary alliance on China
拋磚引玉
International sanctions of for Judge Ng Chung-yee?

push 真香港人真係唔可以忘記呢一日

重溫

不能忘記，不可麻目

blocked

我建議念力遊行

推爆

721 國際線仲勁

Diu diu diu diu diu

push
721

推！！！！！

摺埋啦

推佢老母

恐怖主義

lm

白色曱甴

721831101111

Pushhhh

香港冇法治，美國佬當你係大陸城市，冇錯

屌佢老母

7

2

1

唔

見

人

推啊啊啊啊啊啊

Lm陣間睇

721 黑警死穴

backup 呀

推啊屌

有片有真相啊！

擺明佢地係PK鄧同何已完d兄弟

如果唔係既 一早交晒d人去popo度

一世都唔會忘記

真係諷刺
當日就唔能夠話著白衫既就係暴徒
但而家就邊個著黑衫就邊個係暴徒

推啊

警察同黑社會合作 黑暴籠罩香港

PUSH

推 死黑警

P

第一次有民間自衛隊

哇屌你老母

再推

係我有生之年都係個句
黑警死全家

冇天理！

哇，死黑警

tui

推 never forget

h

聽人講好仔唔當差 宜家係含家產先做狗

pusj

恐怖襲擊
721
831

大家都明白

都就快一年

屌

屌你老母

點解可以咁架

警黑合作

嬲但吹佢唔脹

【民主派35+公民投票 (初選)】
[#請廣傳 : #更改公民投票驗證模式！]

初選協調人收到法律意見，使用選民自行提供從選舉事務處網站查證選民記錄的截圖，有可能違反：第 541A 章 《選舉管理委員會(選民登記)(立法會地方選區)(區議會選區)規例》

因此，#民主動力 決定擱置使用任何選民驗證方法，包括網上查閱或截圖。現建議市民，進入服務站時，除展示身份證外，只需攜帶：

✅ 過往的投票通知書 或

✅ 住址證明 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)，包括以下任何一種 :

▶ (A) 符合運輸署規定可接受的住址證明 :

1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票 ;
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單 ;
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書 ;
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件 ;
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書 ;
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單 ;
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約 ;
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院)
• 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)
9. 有全名的屋苑住戶證 ;
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證 ;
或
▶ (B) 區內屋苑的居民證 ;
▶ (C) 區內居民組織的會員證 (須註有屋邨或屋苑名稱)。

民主動力 Power for Democracy

郭安發

我推

呢d 就協助罪犯啦